警察：如果有任何同事被廉署請飲咖啡，我地要求一個CID陪我地上去，因為我地無錢請律師

8:48
1977年：警察：如果有任何同事被廉署請飲咖啡，我地要求一個CID陪我地上去
因為我地無錢請律師

呢班狗由以前到依家都只係一班犯罪集團

如果大家已經唔記得過去一年我地為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

垃圾犯罪集團

中共都係犯罪集團

黑警就係黑警
咁多年都冇變過

只係一個全港最大犯罪集團

一日黑狗，終身黑狗

推

反客為主，兇鳩返廉署班人。

當年成班黑警踩入廉署搞事
根本係暴動先驅

當年無炒散班狗 徹底重建是一大錯誤

重建都冇人肯做狗

直接摺咗佢仲好

貪污先驅添
開埋反貪污部都可以照收片
有牌爛仔

果CID負責用槍指住ICAC落口供？

警察犯罪都浯夠呀宜家 係成個政府協助佢地犯法都唔告先死恐佈

有權力冇制衡，一定會腐化。 冇例外

而家已經蛇鼠一窩
仲要林大總統一聲令下
大波華都要即刻到

仲衰過以前雷洛

而家請icac返去食狗餅就差唔多

睇得出佢哋眼中做CID=地位崇高。

黑警歷史悠久

一向都係，只係八九十年代開始包裝得好，呃到你班傻閪三十幾年

一個咁少？ 起碼兩架豬籠閃住燈開行喇叭篤正係門口 成隊上去啦

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

黑狗咁撚威威
唔想飲廉記咖啡咪告撚返人地轉頭囉
咩阻差辦公呀, 煽動呀, 任你作嘅啫

因為高薪養廉之後警察加晒人工，人工早已經超過平均收入中位數啦。

ICAC執左好耐啦喎

香港冇ICAC 好耐啦

日撚日官商警黑勾結

而家ICAC根本唔會再查同警方有關案件

A

黑狗認為有国家卸住自己就很偉光正

所有狗隻一定會犯法

感謝支那人民共產黨，給予港共有組織武裝恐怖份子今時今日一個富裕嘅生活!

當年叫龜，宜家叫狗不相伯仲

不如叫個解放軍跟埋去呀笨

而家可以請一個大隊既防暴上去

同工賊會一樣

廉署算把啦，麻鷹唔捉捉雞仔，香港現行制度下，所有機構唔會有公義，尤其一牽涉中共、差佬同大陸權貴

問過我老母，
佢話當年細個對佢哋貪污冇咩感覺
係依家先特別反感
都係嗰句，千祈唔好習慣

犯法就係犯法
法治

全港最大犯罪集團
正式上線啦

取消咗探長個位啫.

搞全港賣旗日就得，搞選舉遊行就唔得，原來防疫措施只防【選舉遊行】！！！